// クイズのデータ（問題文、選択肢、回答）を配列で定義

const quizData = [
    {
        question: "株式会社ディーソルNSPの設立年は？",
        options: ["2005年", "2008年", "2012年", "2015年"],
        answerIndex: 0
    },{
        question: "株式会社ディーソルNSPは株式会社ディーソルのグループ会社ですが、事業内容はどれか？",
        options: ["医療用器具・臨床検査機械及び試薬販売", "ソフトウェア・システム開発", "アウトソーシング業務", "サーバーのホスティング・ハウジング各種問い合わせ受付"],
        answerIndex: 1
    },{
        question: "STADIUM CITY NORTHへ事業所が移転したのは2024年ですが、移転月は？",
        options: ["7月", "8月", "9月", "10月"],
        answerIndex: 2
    },{
        question: "株式会社ディーソルNSPの従業員数は（2024年4月1日時点）？",
        options: ["24名", "28名", "35名", "121名"],
        answerIndex: 2
    },{
        question: "代表者の苗字は？",
        options: ["中村", "今村", "佐藤", "鈴木"],
        answerIndex: 1
    }
];

// サンプルデータ
// const quizData = [
//     {
//         question: "Question 1",
//         options: ["Select 1", "Select 2", "Select 3", "Select 4"],
//         answerIndex: 0
//     },{
//         question: "Question 2",
//         options: ["Select 1", "Select 2", "Select 3", "Select 4"],
//         answerIndex: 1
//     },{
//         question: "Question 3",
//         options: ["Select 1", "Select 2", "Select 3", "Select 4"],
//         answerIndex: 2
//     },{
//         question: "Question 4",
//         options: ["Select 1", "Select 2", "Select 3", "Select 4"],
//         answerIndex: 3
//     },{
//         question: "Question 5",
//         options: ["Select 1", "Select 2", "Select 3", "Select 4"],
//         answerIndex: 1
//     }
// ];

export default quizData